人面對風波心中少不免「震震震震震」

唔明

TRUMP TRUMP TRUMP TRUMP TRUMP

不要問不須震請相信人生

露絲似戲一跳「Jump Jump Jump Jump Jump」

扣你 50 膠